鄒家成：邀請過泛民商討臨立會 最終得3個出席 有泛民講明「唔會同抗爭派傾」

唔同初選勝選人傾 咁睇民調ok?
梁家傑:民調只供參考
胡志偉：民調有機會比人操控
當日梁耀忠話初選只供參考 要之後睇民調 都叫尊重選民
你地就直接唔理民調 係咪點都阻唔到你地留住

Av仁仲撚癲
屌鳩抗爭派唔肯同保皇狗合作
點知泛民自己都唔肯同抗爭派傾

一人一票選出黎嘅抗爭派就講成係綁架
中共委任嘅議席你地就狗衝 仲有意思叫自己民主派？

邊三位

公投都唔俾

Btw 共產黨係分化撚

嗰啲話去留唔緊要 最重要係團結同埋
話杯葛派獨裁撚 唔允許第二種聲音嘅人點睇

痴撚線
有無ＬＩＮＫ？

有傻西販粉已經spin 緊總辭 = 支持通過惡法

01獨家訪問

推

朱凱迪前幾日街站已經有propose初選勝選人決定
而岑敖暉琴晚出post着眼點仍然係泛民閉門造車

屌喇星食屎啦AV仁

[團結]泛民主派成功開闢人大戰線, 議會戰線由本土派頂住

證據？

可以參考＃11

我估慢必，朱凱迪
估唔到了

朱 慢必 仲有位估唔到

許智勇 或者 鄺仔

佢地跟黨 應該唔會了

多謝手足幫推

可以直接用我張圖

OMDB

毛孟靜機會大啲

應該係許智勇，鄺仔打算離開香港

隔離有人估陳淑莊

牙泰

有冇source

更加唔會係佢啦

根本同當年對本土派一模一樣

當年佢地仲係主流民意
依家佢地真係叻哥上身睇唔到就算

幫手推下

冇，我估
許智勇搶手機之後就俾班老嘢邊緣化
鄘仔果邊算係講過吓，你當我鳩吹先

Push

仆街販民

初選大敗唔奶共仲有咩好做

分化post

佢食撚懵左？？？？？

點解唔多謝我

邊個分化，搞清楚未？

泛民依家只係想點樣照入臨立會，又無咁肉酸，諗緊藉口。

泛粉唔敢入呢個Po

老泛民注定要分裂

可能朱凱迪同慢必
最後一位可能係毛EE/許智峯/鄺仔

唔知班戇鳩泛民支持者幾時先肯擘大對屎眼睇下事實

唔係議員有咩好傾

鄺許冇可能啦，黨性大過一切係你地先鍾意當人神咁拜

「不願與建制合作」
佢終於承認自己係建制一部分嗱？

唔討論人工先
泛民根本就係老屎忽心態
尤其是白鴒黨
佢地仲係自己係大台既心態

佢地上晒連登神枱，唔屌得

開名啦

我哋一齊走

睇下李柱銘講咩

Martin

Q

A

叫d投咗泛民班撚樣嘅選民情何以堪

選你哋入去唔係為咗送錢俾你哋買樓供車呀屌你老母

毛ee一早講咗傾向留
鄺仔唔會
三個中最似係許智峯

何律師（扑穿個頭）：你地班本土/獨派掟汽油彈塞路就叻，論政邊度夠我地睇得通透睇到個big picture ？

同當年行入中聯辦 政改果次有咩分別
人大直接同佢地deal 當大家透明

著明五毛美麗新香港又出post分化la

我就係呢D人。

泛民留，係有泛民既民意授權，點解要聽抗爭派講呢？泛民跟佢選民意思留，投爭派跟佢選民意思辭，無問題。

連登仔：鄺囝係唔會呃我地架

PUSH

仲有人信泛民

泛民幾時有民意授權？你講2016年？

泛民

無大台 大台自己做既 就唔洗指意再動員

泛民去死啦

泛民fans在fb出左好多post叫泛民留。

先唔講民意授權 你入到去咪又係比人趕走 人數又輸 點阻到惡法呀 點解唔玩大佢 你話唔係貪份人工真係冇人信

公投完咪知邊邊有民意授權囉未公投都唔好assume 泛民有

去留嘅理據講過好多次
今次想講泛民嘅態度

push

幫推啦

梁耀忠，黃碧雲呢啲人代表幾多個民意授權？無point到去為一個人大委任既議會講有民意授權習近平都有好撚多小粉紅支持架

碧雲：冇我喺議會你地晨早飲哂鉛水啦賤民

我屌晒成班含撚派
選民含泛民撚
泛民又去含共產黨撚
人型蜈蚣咩屌你老母
痴撚線
成鳩日去endorse個極權做乜鳩

佢做緊自己野

2002 定 2020

泛民就係知道自己下屆(就算有)
都會冇得撈
知道自己跟唔上時代
所以把心一橫 咬多一年糧
將個人利益凌駕於香港民主運動前途

下年又死多年老野睇吓仲有無後生仔投佢地
我投白票都唔投比佢

佢哋自己知之後都未必再有選舉，一入去可能坐十年

點解無人屌死熱狗鄒家成又分化
我班5毛兄弟咁早放放工嘅

冇啦 泛民咁既態度 除非支共繼續掌權 否則呢班舊世代既人將來全部冇得留低 諗都唔使諗

實際上這個議題好分歧，至少我身邊不少朋友支持留任，細良付錢成員好多支持留任，所以泛民fans係想泛民留架。

咁泛民跟佢票源意思決定，就好正常。

我自己投朱凱迪，都唔係好算泛民。我支持留任，但我會尊重想辭職既人，因為抗爭派想辭職，佢地都係跟選民意思。

細良依家屌緊泛民

好多2016泛民fans 轉投投爭派
你意思係泛民只需向2020 嘅支持者負責？
咁2016年部分支持者咪喪失政治權利？

正式宣佈
抗爭派與泛民 永遠決裂

民意授權係你覺得好多人支持就係既，真係突破民主理論 唔好話投票，民調都未有，我覺得咩係民意就係民意

你本來都唔投佢地架，係咪？

泛民係越來越無市場，但佢地做佢地相信既事，依佢選民意思，不盲從跟風，係岩架。即使會令佢地名聲不好，即使令佢地將來無選票。

Source?

細良幾日前叫人投票 佢親口話杯葛同留任係5：1

@無人格的毒男

同樣道理，點解總辭就係民意？都只是大家在討論區和kol覺得，都係未有民調。

佢捉鬼未？點解接受招安嘅唔係鬼？
要提防中共派鬼滲透泛民

劉細良力批泛民！ ！

越嚟越無市場/ 越嚟越代表唔到個陣營，咁點解唔退下火線
而要強行留低要令自己留下污名，咁樣做對佢地自己無好處

推 律政司介入西灣河開槍警案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

泛民真係好撚噁心，班支持者黃衛兵仲噁心

#蘋果 //議會陣線議員毛孟靜今日接受查詢時指，民主派現時面對的是政治「倫理」和「技術」的鬥爭，「政治倫理」是指有人覺得民主派在人大「夾硬」延任的立法會之中，能發揮的作用不大，應透過總辭向世界宣示反對立場。「政治技術」則是指一旦民主派總辭，建制派未來一年將可在立法會如取如攜通過惡法，過程中全無反對聲音，「呢個係好大嘅考慮，係咪要自己放棄一個戰場？」
//毛孟靜坦言，至今仍覺得立法會是一個戰場，認為民主派若留在議會，「起碼仲有一把反對聲音」，若然民主派能保住三份一否決權，即使政府強推政改，又或者建制派試圖DQ民主派議員，民主派亦能夠票阻擋，故此她認為現時不是民主派集體放棄議會戰線的時候。//

民意其實好明顯

幾好呀
證明之前初選後民調只係俾泛民做馬用

佢唔會喺人哋啲post度出現

而家個問題就係個議會本身無民意授權，係非法議會。原則上本身就唔應該「入去」，而唔係走。反而要入去既人就要講清楚係邊個賦予權力比佢地，明白未？呢啲真係民主101

佢班聽眾都係拒絕委任多，而佢想轉軚？

你都支持民調 但兩大黨主席好似話唔跟

咁多年黎 次次緊要關頭就現形 泛民仲有咩好講

似係 佢本身好似傾向留 點知佢班聽眾進步過佢

人哋可能睇緊Solomon yue twitter等出post

唔想得失佢哋掛，佢都幾多人睇下，冇課金咪仆街

我估佢見到啲聽眾好多都好撚柒嬲，無得唔轉
同埋可能事後review返就發現泛民有啲位真係犯咗大錯，幫唔落手
例如泛民屈鳩KOL帶風向呢樣野應該算係令到唔少人咁多年積落黎對泛民既不滿一下子爆發出嚟

幾日前見過留任略多既票數
鬼叫我又google唔返，唯有好樣衰咁認錯

咁啲聽眾仲使聽佢？

無人格等緊Solomon Yue出tweet
先決定做唔做防風措施

泛民學野啦

係既，呢個你岩。如果有民調，我會希望他們跟。

你冇睇fb David Tang 咩？啲神邏輯都仲有一大班泛民粉絲認同，嗰班人點會唔入錢入錢入錢俾泛民

呢條友好似有連登仔話係司法界五毛

傻鳩狀棍，咪又係omdb 個類垃圾

甚至乎我希望有民調，證明大家都支持總辭，咁大家可以團結一致。
如果咁泛民都留，可以讓我呢D泛fans收聲，一心一意向總辭方向走，比分化來得好。

泛民明顯共已投

谷撚咗一整年啦
本土派(現今嘅抗爭派)同泛民不嬲都係勢不兩立

今次泛民嘅咀臉同態度更加印證左呢樣野
亦都係民主陣營再次分裂嘅始作俑者

絕對係，高高在上咁講你班蟻民唔識法律講乜鳩法治已死，垃圾

屌啦聲星，睇完佢同佢啲泛民粉絲嘅留言，認真嘔血

1. 留果班泛話唔會搞民調
2. 留果班話唔會同抗爭派傾

泛民跟嘅係四年前嘅票源，而四年前俾佢地嘅民意授權已經完左，憑咩咁厚面皮留低？

一係就跟返宜家有嘅民意（初選），一係就再民調update最新嘅意願

佢地跟嘅根本唔係選民意願，因為選民意願就係初選

根本唔係留唔留嘅問題，而係佢地完全無尊重過選民無尊重過初選無尊重過同路人

除左唔捨得份糧睇唔到第二個解釋

短時間內都仲會

10年邊到佢地坐
個個冇功都有勞

義士就真係10年啦

最大嘅分化撚都就係泛民本身！就算有一萬個民調、一萬個公投，公民黨同民主黨都想被委任！

應該係許啦

班泛民好意思拎四年前黎講，四年前蟲泰夠高票啦

坐係「議會」喎，做花瓶中共啲「民主黨派」都做政協做左幾十年啦

問題係佢地說服唔到選民
同港共一樣只係聽到自己想聽嘅聲音

隔離post
「其實細良話支持, 但話要尊重市民期望, 要睇鍾庭耀個民調, 但佢屌柒飯民衝出黎奶同誅心」

如果泛民主話四年前重要d，我地不妨回憶下四年前泛民主嘅取態
1. 天琦係鬼
2. 游梁俾人DQ當睇唔到
3. 勇武都係鬼

收到曬：）
狗改不了吃屎

泛民唔願意傾
唔願睇民調搞公投
就係中撚晒計

唔係想分化 但係泛民可唔可以爭氣d

今日李卓人響視點31仲係講緊"入去督眼督鼻"
創意理由層出不窮

起碼劉細良同朱凱迪尊重民主精神，唔似公民黨同民主黨自命民主鬥士，但其實係一點都唔尊重民意，次次出賣香港人！

無慢必？
應該唔會喎
佢撐辭

其實係泛民帶頭搞緊分化

范國威係咪代表和理非參謀部首腦細良？

應該朱凱迪做代表

民主？

唔明點解佢地會覺得民調同公投都解決唔到分歧

去播細良啲片 之後「啱」

眼神攻勢

李卓人永遠都係可以理直氣壯咁講on9野

但佢地話唔跟你唔覺有問題?

仆街笑左

中共首次以退為進就收晒大家皮

佢根本覺得自己撈政治飯咁多年，係你班賤民唔識野冇資格論政

開名啦好嗎？明人不做暗事，邊三名同邊個講邊句

係天安門玩火魔就最督眼督鼻
佢係咪要去

頭條新聞都有source

我覺得毛姨會係第三個

#133

都話撚咗㗎啦
泛民幾撚時當過你哋係同路人

真？
咁癲

班素人無統一立場，因為有部份抗爭派素人根本係扮抗爭派，實質上只係新飯民，你叫佢同班老飯民反枱，佢哋會擔心第日雷動唔推薦佢哋？！不過呢啲喺初選時講就會俾人話係熱狗分化撚

兩大黨有各搵一個代表傾
但傾完之後都係傾向留

支持泛民！
反對泛民就係鬼！

呢個問題分我個人意願和泛民議員角度答。

我個人希望泛民議員跟選舉結果，那他們就算要總辭，泛民fans都怪佢地少D，壓力細D。最重要，是做到不分化效果，泛民fans唔會話抗爭派硬來，比較接受結果。

如果泛民議員不跟民調做，我雖然失望，但還是可以理解... 一來民調結果不等於他們選票來源的結果，因為民調是調查埋抗爭派的。二來泛民派真心相信留議會有用，雖然團結重要，但點解唔係抗爭派相讓呢？我一個外人就團結重於一切，但再核心d既泛fans，和議員本身唔係。我理解到，怪唔落。

不過為左不分化，我都會話，如果泛民不跟民調走，我都不會再投泛民。如果我既選票對團結有幫助的話。

親中派無民意都留，點解佢地唔洗走，反而佢地要走？代入去

澄清返 兩大黨有搵代表出席
不過個會面係出聲明話傾向留之前嘅

點解唔開名？

開名啦邊條友咁串？

民調都唔睇嘅 而家已經唔係人民授權
咁樣同當年直接行入中聯辦
傾政改得到嘅好處有咩分別 仲好意思咁理直氣壯

真心覺得留喺議會係有用咩
其實佢哋自己都心知肚明
成日話監察議會 制衡啲建制派

醒下啦仲喺度念力抗爭

//如果泛民議員不跟民調做，我雖然失望，但還是可以理解... 一來民調結果不等於他們選票來源的結果，因為民調是調查埋抗爭派的。二來泛民派真心相信留議會有用，雖然團結重要，但點解唔係抗爭派相讓呢？我一個外人就團結重於一切，但再核心d既泛fans，和議員本身唔係。我理解到，怪唔落。//

姐係佢唔再跟民調你都怪唔落？
爭取民主嘅黨派唔尊重民主你怪唔落？

我唔計抗爭派勇武派本土派過往俾泛民插過幾多刀，單係民意係抗爭派到，就無可能係抗爭派讓步

核心fans姐係幾多個？有無民調可以睇下，係咪對泛民黎講幾千人幾萬人可以override成幾十萬人嘅初選結果

再答你點解親中派無民意都留，因為中國叫留佢地咪留囉
佢地做所有野都唔需要民意，剩係需要聽話

而泛民係反對派黎，佢地係要聽民意然後fight for it，而宜家嘅民意就係閉門會議dllm

當然啦，如果泛民覺得佢地係建制嘅一部分就另計

岑敖暉呢一年令我改觀
佢洗走晒5年前既膠味
做事更沉穩 更貼地

呢個好笑

咁佢地係咪只需為支持者負責？

//姐係佢唔再跟民調你都怪唔落？
係
//爭取民主嘅黨派唔尊重民主你怪唔落？
好老實講，我對民主理想追求不像大家那麼高，我只是想中共死，有另一個獨裁者打低中共，然後過我喜歡的方案，我大概都會覺得好。所以我沒大家那麼憤怒，最多是失望。其他泛fans未必和我一樣想法，但大概都是實用主義者。

如果我憤怒，可以令泛民和抗爭派團結，可以令中共快D倒台，我會試著憤怒一下。

//我唔計抗爭派勇武派本土派過往俾泛民插過幾多刀，單係民意係抗爭派到，就無可能係抗爭派讓步

我都明白抗爭派這邊既想法，我都同意既。不過反映一下泛fans既想法係，他們都覺得抗爭派插了泛民好多刀，他們覺得自己才是真正的沉默大多數。

//核心fans姐係幾多個？有無民調可以睇下，係咪對泛民黎講幾千人幾萬人可以override成幾十萬人嘅初選結果
我都想有這方面民調。希望有啦。不過我估算一下：
1. 初選60萬人，大概3成投泛民票（懶google，憑印象講）
2. 不參加初選的非建制，大概120萬。不參加的大多數比較少理政治，偏泛民。我當抗爭比泛民4:6。
3. 1和2夾埋，抗爭比泛民5:6
4. 當然可以話，2既不是核心，那只算1那些就是了。

我覺得係架。親中友會為我地負責？黃議員會為藍絲負責？

第一, 唔係選票來源既民意就唔駛理? 照呢個logic咁你無資格鬧林鄭月娥啦? 林鄭月娥淨係理果1200人就OK啦? 亦都唔駛取消功能組別啦係咪呀? 不如你check清楚自己知唔知咩叫民主先?

第二, 你點知親中派無民意叫佢地留? 你問過藍絲未? 跟你上面個logic, 親中派票源係藍絲, 唔係你, 所以親中派不需對你負責。佢地點樣奶共都無問題, 因為藍絲都係奶共既, 係咪咁呀?

第三, 你有冇意識到你本身已經分左所謂「泛fans」同「抗爭派」，同埋你無諗過聽「非我族類」既意見，一黎就老奉要人讓? 憑乜野要人讓? 尤其是主留一方根本理屈辭窮。

接受委任即失卻所有民意授權，連「民意代表」呢個光環都無埋。到時街頭線泛民唔敢玩，國際線無資格玩，只能夠死攬住無乜剩餘空間既議會線過世。如果泛民係都要自絕於天下我一定唔會阻。本想好言相勸，不過聽唔入耳都無辦法。

根撚本傳統泛民一直都睇後生 素人 勇武唔順眼
過去一年口講和勇不分 口講手足手足只係因為民情洶湧 焗佢地撐
佢地 心心不忿之後一直都處於下風 去到初選仲要大敗
佢地知道過左呢年佢地想選都唔會有得再選 有得選都贏唔到 咁當然唔會妥協啦

其實泛民和泛民fans對抗爭派都好不滿，不過為大局忍到而家（抗爭派當然亦說，為大局忍左泛民好耐，我都明）。而家因為抗爭派既論點，否決佢地所有努力，那種不甘我好明，我身邊不少朋友係咁。

所以我對他們還是保有同情。大家不同意我就預左，只是希望大家知道，他們這樣做不等於投共，而是想法角度不同。

如果泛民中有人能衝破上述迷思，我會好欣賞。衝不破，我感可惜但理解。

上一屆我個區未有本土派 而我都未夠秤
下屆如果都係無本土 得建制販民 咪投白票
唔通又含？

1. 咁請問泛民同抗議派割或者無視民調無視初選點樣令中共獨裁邁向結束？根據佢地往蹟中共只會千秋萬世喎，可唔可以係實用主義方面答下？

請問又幾多個泛民fans覺得係俾抗爭派插呢？具體又插左d咩呢？

我舉幾個泛民捅刀嘅例子先啦，費時你諗唔到
1. 本土係鬼天琦係鬼
2. 勇武係鬼
3. 游梁DQ當睇唔到

請問果120萬嘅偏泛民又係邊到有數據呢
全部數據都係你up出黎咋喎
但你又覺得泛民唔做民調係可以原諒

就算退返一萬步，俾你計到盡有5比5
但你都係覺得宜家呢堆泛民係可以override埋剩底個五成抗爭派同本土派，係咪呢個意思

行入中聯邦又係為選民負責？

喂你係藍絲早講丫嘛
有第二個獨裁者推翻左中共, 咪會取代之用同樣方法繼續壓迫囉
俾一個又一個獨裁者壓迫左二千幾年都仲未識醒
中國人果係一個cursed race

其實之前泛民要跟初選，原因係任期完左，有選舉先玩，要硬食，而家權在班舊人手，點解要同你地傾。今時吾同往日.可見建制b隊食相幾難睇

請問泛民不滿d咩呢？
真心好奇，係我嘅眼中咁多年黎泛民可以話係一事無成，甚至令民主倒退或者永續中共嘅一大推手，到底佢地不滿緊d咩？

佢地入得中聯辦就投左共，要洗底就需要時間，但之後又唔見佢地洗底，咁好難唔令人覺得佢地投共喎

利申：覺得佢地係貪錢唔係投共

另外我有個泛民死忠嘅阿姨都投左抗爭派，泛民核心fans到底仲有幾多呢，可能同基哥d fans咁上下

好難作準，佢成日 block 人，留得言嘅都係深黃儍粉。

利申：唔反對飯民被委任，但麻煩佢哋捐哂呢一年被委任嘅人工出黎，畀星火，612。

//第一, 唔係選票來源既民意就唔駛理? 照呢個logic咁你無資格鬧林鄭月娥啦? 林鄭月娥淨係理果1200人就OK啦? 亦都唔駛取消功能組別啦係咪呀? 不如你check清楚自己知唔知咩叫民主先?

佢係小圈子選舉，我地無錯得選做那1200人，所以不同。

//第二, 你點知親中派無民意叫佢地留? 你問過藍絲未? 跟你上面個logic, 親中派票源係藍絲, 唔係你, 所以親中派不需對你負責。佢地點樣奶共都無問題, 因為藍絲都係奶共既, 係咪咁呀?

因為如果再投票，那班建制好可能唔夠票留。當然你可以話再投票，泛民都未必留到。但至少泛民自己覺得留到。
澄清一下，我無話泛民唔跟民調係岩，我只是同情理解怪唔落。

//第三, 你有冇意識到你本身已經分左所謂「泛fans」同「抗爭派」，同埋你無諗過聽「非我族類」既意見，一黎就老奉要人讓? 憑乜野要人讓? 尤其是主留一方根本理屈辭窮。

唔係呀，我自問好聽抗爭派意見，爬左兩日文去理解。唔知點解你會有呢個感覺啦。我都無諗過要抗爭派讓，我係打算讓抗爭派架。只要團結，讓抗爭總辭派無所謂。

我係覺得抗爭派無諗過聽非我族類既意見，一味要泛民讓就真，所以我才同情泛民議員。所以就算我讓，我都想幫泛民出聲，講清楚留既論點再讓。

接受委任即失卻所有民意授權，連「民意代表」呢個光環都無埋。到時街頭線泛民唔敢玩，國際線無資格玩，只能夠死攬住無乜剩餘空間既議會線過世。如果泛民係都要自絕於天下我一定唔會阻。本想好言相勸，不過聽唔入耳都無辦法。

你叫佢哋施壓，要議員捐糧出黎呀嘛。

抗爭派插左泛民好多刀真心笑左

無實績出賣本土幫間接直接幫中國咁多次都好意思怪人

有架，我有幫手推個捐糧post。可惜人微言輕，推唔上去

佢支持起港珠澳大橋喎，共產黨點會覺得佢篤眼篤鼻？

//二來泛民派真心相信留議會有用，雖然團結重要，但點解唔係抗爭派相讓呢？我一個外人就團結重於一切，但再核心d既泛fans，和議員本身唔係。我理解到，怪唔落。//

#213
你自己問點解唔係抗爭派讓喎

不過唔緊要啦，既然你宜家同意泛民應該識抗爭派就ok
麻煩您作為泛fan同泛民施壓，全體將個主導權（包括留嘅話佢份糧嘅去向）交返俾初選贏左果班

泛民根本唔應該將個問題糾結喺一年委任上, 應該係反對延期一年,
恢復九月立法會選舉. 就算有疫情, 最多俾你拖到十月.

呢個要求, 係民主陣型既最大公約數, 亦係香港市民及國際社會所樂見.
根本唔需要討論是否接受委任.

討論一年委任問題, 根本就係錯晒. 要求恢復選舉先係正題

//請問泛民不滿d咩呢？
真心好奇，係我嘅眼中咁多年黎泛民可以話係一事無成，甚至令民主倒退或者永續中共嘅一大推手，到底佢地不滿緊d咩？

大家眼中係民主倒退和永續中共既做法，但泛民fans眼中係務實做法，真心想泛民咁做。反而會不解抗爭派點解罵泛民。

//佢地入得中聯辦就投左共，要洗底就需要時間，但之後又唔見佢地洗底，咁好難唔令人覺得佢地投共喎

部分泛民fans會認同佢地入中聯辦，做得泛fans當然認定打唔過中共，希望和中共有得傾。唔好話，最近先有泛fans/港豬勸我，中共雖然衰，但咁落去唔係辦法，同中共傾下計啦。極端保守既仲覺得，抗爭派點解只會抗爭，妥協時機都好重要，抗爭派真係好難忍等等。
當然隨著中共越來越過份，如此想的人越來越少。

//利申：覺得佢地係貪錢唔係投共
睇下咩叫貪錢。泛fans係希望佢地袋多d人工，唔好益親中派

//另外我有個泛民死忠嘅阿姨都投左抗爭派，泛民核心fans到底仲有幾多呢，可能同基哥d fans咁上下

我都類似啦，人數係少左好多

幫手推po無用嫁
你直接email 或者FB inbox或者落街站搵佢地啦

好

咁就奇怪，既然你都覺得人數少左好多，但點解之後前又話泛民同抗爭係5：5呢？

你對上個po先話你其實唔係支持民主係支持中共倒台喎，請問泛民邊一個action入面俾到呢個希望你？務實個位係邊？

又，既然你都認同泛民核心fans人數少左好多，又點解覺得佢地宜家override初選係可以理解呢？

//你自己問點解唔係抗爭派讓喎
我幫泛民講佢地既心聲，但不是我的想法，我只是理解他們。

//麻煩您作為泛fan同泛民施壓，全體將個主導權（包括留嘅話佢份糧嘅去向）交返俾初選贏左果班

我對著泛fans，係有向佢地解釋（我理解到既）抗爭派既想法。其實一半泛fans都會話，不分化最重要，雖然唔明白不同意總辭，但不會割抗爭派。

你睇到條路啦，好快變做忠誠反對派

咁佢地點睇泛民割抗爭派？

宜家係泛民帶頭話唔要民調唔肯同抗爭派傾喎，如果覺得不分化最重要點解會接受到呢點

//咁就奇怪，既然你都覺得人數少左好多，但點解之後前又話泛民同抗爭係5：5呢？
我寫核心3:7，總體6:5吧？3:7就係少左好多lu。

//你對上個po先話你其實唔係支持民主係支持中共倒台喎，請問泛民邊一個action入面俾到呢個希望你？務實個位係邊？
留係議會可以拖時間，可以分薄親中錢等等。一般人會反駁，有咩用？泛fans一般係寸土必爭派，幾少既錢同時間都覺得值得爭，都比虛無既理念重要。

//又，既然你都認同泛民核心fans人數少左好多，又點解覺得佢地宜家override初選係可以理解呢？
Override初選？你替override民調吧。民調如果係總辭多，我會支持總辭。泛民咁都唔總辭職，我會失望但理解。

這個「理解」，係因為
1. 我無大家和泛民那些積怨，無咁憎佢地
2. 睇著泛民一直係咁俾抗爭派攻擊，但其實不少泛民做既，係泛fans想佢地做既野，好同情佢地
3. 對理念既野無咁執著

//咁佢地點睇泛民割抗爭派？
//宜家係泛民帶頭話唔要民調唔肯同抗爭派傾喎，如果覺得不分化最重要點解會接受到呢點

大部分覺得好心痛，益曬中共，唔好咁。怪中共。
唔會怪泛民或抗爭派，因為都有抗爭派話割蓆，而且又覺得抗爭派無聽過答過泛民fans既問題。覺得兩邊都要一人讓一步。

1. 但佢地係議會無否決權，之前亦曾經試過講完句粗口就俾人趕出去，根本唔會拖到時間，錢果方面我有保留，唔覺得泛民會拎返舊錢出黎，等時間驗證下
2. 如果泛民做嘅野係泛fans想要嘅野，佢個fans base就唔會少左咁多
3. 如果對理念唔執著嘅話，我就更加好奇泛民廿年黎一事無成嘅實績係點吸引到你
4. override初選，由始至終最大嘅問題從來唔係留定辭，而係佢地無尊重過初選結果，無尊重過初選贏左果班人
上一個唔尊初選嘅人係基哥，fans有幾多大家有眼睇，泛民想繼位就請便

抗爭派無答過泛民fans嘅問題？
泛民唔同抗爭派傾，抗爭派點知你有咩問題
宜家泛民拒絕溝通到底點樣一人讓一步

//抗爭派無答過泛民fans嘅問題？
係呀，在各fb谷，泛民fans講既問題，回答都只有口號式，泛民fans係真係好唔明總辭做咩架... 我係連登問左好耐先,，終於有人答我，原來總辭為流亡議會，可能唔方便明講啦... 我而家到處解俾泛fans聽。

//泛民唔同抗爭派傾，抗爭派點知你有咩問題
//宜家泛民拒絕溝通到底點樣一人讓一步
議員唔同抗爭派講係一回事，抗爭派唔答泛fans問題係另一回事。對於泛民議員既做法，未見過泛fans間討論，代表唔到佢地啦。我個人就覺得可惜但理解，因為抗爭派高高在上指點泛民，我係好睇唔過眼，我係泛民議員都未必夠EQ下這啖氣... 不過希望佢地睇開D高將D，代表泛fans將理由理直氣壯講出黎。而家唯有等民調出來再睇下點。

抗爭派掉保皇狗雞蛋會畀警狗拉
但掉你班泛民雞蛋唔會

你個民調俾泛民否決左

抗爭派點高高在上指點泛民過？可唔可以舉個具體例子出黎？

泛民議員無EQ下呢啖氣，sor但真心廢
泛民會俾人離棄除左無實績幫倒忙之外，剛復自用EQ低從來唔會自我反省先係主因
當年泛民上埋庭指證勇武、捉勇武俾警察、屌鳩天琦游梁，本土又好勇武又好抗爭派又好，有無因為呢件事下唔到啖氣而係呢一年入面放棄合作啊？

Gphone眾志純粹因為傘運帶錯頭俾本土插到死咁濟，個個屌鳩佢係政棍，佢又無下唔到啖氣啊？人地之排仲同鄺頌晴一齊講talk，天琦坐監之前仲約到食飯

泛民咁多年黎衰左咁多鑊俾人鬧完就下唔到啖氣，真心睇佢地唔起

利申：當年有份屌Gphone，但人地成長左

黃國桐撐抗爭派

呢班老坑永遠唔會聽後生意見

我咁講啦⋯⋯佢哋班飯粉係想你同共匪嘈，而唔係同飯民嘈，

佢哋係講家和萬事興嘅，邊個嘈就係邊個唔啱。

有問過泛民啲地區議員
佢好老實好坦白講
民調or公投都已被本土派騎劫

所以唔好對佢地有任何期望了
由頭到尾都接受唔到時代變遷

睇到我o晒

傾都態度好差下

與其爭論辭唔辭，不如爭取如期選舉先。

可能你無睇我之前個post啦。我既意思係我都反對泛民唔跟民調，佢地否決民調我都好失望。

//抗爭派點高高在上指點泛民過？可唔可以舉個具體例子出黎？
又澄清一下，首先我個人理解抗爭派點解罵泛民。但我代入泛民角度諗，EQ低既就會諗埋一邊，覺得抗爭派主導了話語權，網上都是他們的發言，幫泛民就被講成是打手或投共，又屈佢地為份糧，話佢地共犯，然後係呢個前提下指點佢地點做。

//泛民議員無EQ下呢啖氣，sor但真心廢
係廢，同意。所以我都無再投票俾佢地。

可能大家好難明，不過泛fans就係，呢個程度既廢，係唔會憎既。泛fans都係包容大愛類型，不同意，但未去到憎。係要去到親中派咁先會憎。

可以留，但而家搞流亡議會
有晒民意授權，但泛民又唔傾

對抗政權=違反國安法
變成政治花瓶自我了結政治生涯

而家講緊拎人民授權搞流亡議會個問題
有晒民意不過泛民仍然唔理

成班食子孫飯嘅仆街嚟

講真，班泛民係咁㗎啦，從來對佢地都冇期待

而家咪話成立流亡議會抗爭啦
但泛民仍然唔理呢初選60萬人既民意

鄺仔供緊樓呀，睬你都有味

如果係咁以後有幸仲有咩選舉
咩初選咩配票咩大局為重我全部都唔撚柒理
寧投白票我一票都唔撚射俾白鴿

利申前幾個月仲講緊big雲贏初選都照含

你醒係啦
有愈來愈多人唔妥泛民，因為真係鳩做，你都識講泛民會收皮，不過香港已經無時間唔等得
所以先有本土派抗爭派興起
大勢所趨

巴打歸納得好清晰
補多點
如果飯民覺得自己仲有所謂嘅民意授權
即係認可左呢一年嘅延任係有民意授權
即係認可左中共今次order係有民意授權

對抗暴政對抗惡法真係得啖笑
我真係寧願你坦白為份糧都無咁難睇

除左啲李卓人既濕鳩，連登仔最愛既鄺神有冇出過黎講一句 民意永續論

FF緊許鄺兩個都支持杯葛但比黨內大佬打壓出唔到聲

一個中五會考都要考幾次先及格既人，走去前線博上鏡攞下畫面，就月入過十萬，仲成班當神咁拜

見阿鄺仔成日係fb放自己立會講野片段自high, 已經睇穿佢係一個咩人啦，為左份工咋上次成班國歌法扮衝，佢就企係台上面博上鏡驚死人睇佢唔到結果國歌法無人投票，成班政棍落地獄啦屌你老母

我又諗起鄭立果句

成功分化
好快泛民就會變建制

口裡說民主，身體卻很誠實

完全當你臭四

法庭電台

15歲手足明日判刑...另有逾50名手足明日於各區法院提堂